%~ tableau test 
%~ RAJOUTER PAQ_120 supprimer un paquetage 

\begin{center}
      \begin{tabular}{|r|p{5cm}|p{5cm}|}
          \hline{\textbf{Objet testé~:}} & {\textbf{Cas d’utilisation de l’IHM}} \\hline
          {Objectifs de tests~: } \\hline
          %~ possible erreur de compil: ajout de deux col exig. et OK/NOK
          {N} & {Actions} & {Résultats attendus} & {Exig.} & {OK/NOK} \\hline
          {TEST\_PAQ\_10} & {créer plusieurs paquetages avec des noms de taille variable.} & {Affichage des paquetages.} & {PAQ\_10} & {}
          {TEST\_PAQ\_20} & {Modifier le nom d'un paquetage} & {Affichage de la modification du nom du paquetage choisis.} & {PAQ\_20} & {}
          %~ voir tableau spécifique pour ce test plus bas
          {TEST\_PAQ\_30} & {Ajouter différents éléments éxistants de différents types d'élément dans un paquetage.} & {Affichage des éléments dans le paquetage.} & {PAQ\_30} & {}
          {TEST\_PAQ\_40} & {Ajouter différents éléments non-éxistants de différents types d'élément dans un paquetage.} & {Affichage des nouveaux éléments dans le paquetage et affichage de ces éléments dans la liste des éléments (voir en bas à gauche de l'interface).} & {PAQ\_30} & {}
          {TEST\_PAQ\_50} & {Modifier le nom d'un élément d'un paquetage} & {Affichage de la modification.} & {PAQ\_40} & {}
          %~ voir tableau spécifique pour ce test plus bas
          {TEST\_PAQ\_60} & {Modifier la visibilité d'un éléments d'un paquetage} & {Affichage de la modification.} & {PAQ\_50} & {}
          {TEST\_PAQ\_70} & {Supprimer un élément d'un paquetage qui n'est présent que dans le paquetage choisis et dans aucun autre diagramme.} & {L'élement n'est plus présent dans le paquetage et a été supprimé de la liste des éléments.} & {PAQ\_60} & {}
          {TEST\_PAQ\_80} & {Supprimer un élément d'un paquetage est présent dans un autre paquetage et/ou dans un autre diagramme.} & {L'élement n'est plus présent dans le paquetage.} & {PAQ\_60} & {}
          {TEST\_PAQ\_90} & {Redimensionner un paquetage} & {Affichage de la modification} & {PAQ\_90} & {}
          %~ voir tableau spécifique pour ce test plus bas
          {TEST\_PAQ\_100} & {Créer plusieurs relation de différents type entre des paquetages} & {Affichages des relations.} & {PAQ\_100} & {}
          {TEST\_PAQ\_110} & {Créer deux relation entre deux même paquetages.} & {La deuxième relation créée remplace la première, seul la deuxième relation est affiché.} & {PAQ\_100} & {}
          {TEST\_PAQ\_120} & {Supprimer une relation entre deux paquetages.} & {La relation n'est plus affiché.} & {PAQ\_110} & {}
          {TEST\_PAQ\_130} & {Supprimer un paquetage qui contient des éléments qui ne sont présent que dans le paquetage choisis et dans aucun autre diagramme.} & {Le paquetage n'est plus affiché et les éléments uniquement présent dans la paquetage choisis sont supprimés de la liste des éléments} & {PAQ\_120} & {}
          
          
      \end{tabular}
  \end{center}
  
  

%~ deuxième tableau plus precis
  
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}\hline
    {Identifiant~:} & \multicolumn{3}{|l|}{TEST\_PAQ\_30} \\\hline
    {Identifiant de l’exigence~:} & \multicolumn{3}{|p{10cm}|}{} \\\hline
    \multicolumn{5}{|c|}{\textbf{Diagramme de cas d’utilisation}} \\\hline
    {\textbf{Éléments}} & {Ajouter} & {Supprimer} & {modifier} \\\hline
    {acteur} & {} & {} & {} & {}\\\hline
    
\end{tabular}

